【厲害了，我的國】聽日準備升幾多點？

300+
500+

-300

燈撚完未

佢唔燈你點撈牛

呢兩日引牛 聽日跌死你地

-500

淡友多到呢，我一定會等你地死清光先開熊

原本就+500但你開咗po就變-500

46000

42000

38000

60000

升你老母